book左十日東京，唔落大阪仲可以去邊玩？

怕十日留係東京會悶
唔去輕井澤嗰邊

弱智

近近地台場囉

上東北玩
由青森玩返落東京

入小菅坐10日

台場我當係東京嫁啦，我想去啲成田以上嘅地方，有無介紹

新宿渋谷池袋河口湖原宿東京台場舞浜草津箱根上野成田
去過哂

1月會去輕井澤/ 地獄谷

不過而家係講緊6月個trip

有乜地方EGL好少帶人去，又有野做，因為以前跟團多

買東北新幹線pass玩青森秋田岩手仙台

有乜玩？